突發 shocking 廈門航空尼架機有無事!!

咩事

喺個唔係機場嘅位急降?

唔知 但見到急降左2萬幾呎

被消息